社會嘅界限

人組建社會，立法、分權，確立個體嘅權利同義務。
但有d情況係政府管太多，變成人民選擇少咗。政府總係搵道德理由掩飾功利嘅舉措，去限制個人權利。表面上係「為你好」——的確某d法律係保護到人，但同時係懲罰緊選擇自己道路嘅人。佢地冇影響其他人，而且自己承擔後果。政府憑咩阻人？
人唔係完美嘅，有時冇辦法作出其他人滿意嘅決定。但政府、法律、習俗都唔係完美。佢地嘅目的都係為人民服務，保護每一個人嘅意志，而非局限人嘅權利同自由。

可惜我意志已經差不多被催毀

點解？